黑警煽惑造成香港亂局

黑警煽惑示威者武力攻擊，破壞社會安寧. 然後濫捕濫告。亂局由政府及警察一手造成。